Twice新歌momo好淫

俾佢夾一下都早洩

壓住我啦

想屌
想屌到佢反白眼

掛住你

咁叫大?
志效仲大啦

打和

紅衫肥婆過主OK?

G持jb

屌曬兩個

想屌sana多d

係就屌晒9個la

唔g有冇男朋友

同3個日本妹瘋狂拍AV

投你老母票咩

雖然係大山婆
但係咁大對浪下浪下咁點忍

lm

狗也不屌！

蒙頭入閘就得

健康性感
值得我地Once驕傲

Momo

之前唔係傳過同當紅男團一齊咩

你不如話貞節淫娃
健康性感都講得出

留名

bambam:同mina那個了喔

師兄係咪燈緊佢地

純真可愛得黎帶小小性感 唔會過分
啱味 啱曬你

燈what?

好正

平井桃

多腎同定延點屌得落呀大佬

志效肥咩？瘦左好多啦喎。又大波保持到

點解我睇錯做twins

照殺

呢兩件點屌得落呀大佬

志效淫好多
想屌佢個閪

咁耐都未有gif圖 連登變啦

唔好j我女朋友ok?

twins

成隊得sana屌得過 其他不了

兄弟識嘢，但sana係我嘅

唔係識佢地好耐
我都覺得呢個最淫同最正

Mono

瘦左好多啦

志效咁撚樣衰

momo

屌我啦屌我啦

多圖

Gasina

JB癲咗咁撚多

骨架大同肌肉天生強大 冇得救

送都唔撚要啦

MOMO對野越癲
JB就越癲

咁先有挑戰性

JB

打針咪得囉 不過佢唔做姐

佢要打 由頭、膊頭到對腳都要打 仲要會打回原形 不如算啦

痴線 見啲人淨係打腳同塊面 邊有得打膊頭 大把人骨架大啦

Momo係我既
你班毒撚只配屌偲嫣

明明就平過長平公主

有D野原來真係勉強唔黎
好尷尬

咪撚j佢呀

呢個日本妹咁撚淫到底幾時下海

Irene先係世界第一, twice算把啦

Momo Mina Tzuyu Nayeon
其他不了

乜撚野運動褲黎 咁透

Irene 一般咋喎

momo邊到淫啊 志效先係囉 動L動L左好幾次

收收埋埋你唔知啫, 上埋三十路嘅話更上一層樓

都係sana 同mina正好多

呢個係咪jb最多正評嘅post

睇錯twins

Irene 就真係⋯ 樣同身材都一般 無波無腳 sm 既話不如推薦雪梨仲好

我都想推雪梨

死出音樂台

可惜雪梨都膠膠地 塊面越來越v 記得以前睇rm 佢唔係咁既 好正

鐘意佢真性情多啲

又啱嘅, 佢個波型真係一流, real嗰幕legend

條腰真係屌打好多女

娜璉同mina先係最正 唔知momo靚係邊

講靚mina sana tzuyu

momo夠姣夠淫

娜璉一笑d牙勁核突

佢笑比我睇又唔係笑比你睇

新歌mv sana最正

你老母啲av都好撚正

點解今次tzuyu咁少戲 jihyo咁多?
btw 竟然dap

點解可以減肥但個胸可以完全無變過

呢d先好砌呀屌

d變態佬出曬黎

乜嘢dap啊

啱啱睇咗
成個MV重點focus喺隊長對boobs
momo只有最後一小段跳舞

火車頭幾時先肯退團

Kpop幾靚都 不了

Sana 個part 頂埋大波妹啦

賣淫咁款

其實係連登仔鹹濕定係佢地淫 佢地啲衫好普通咋喎 係佢地副body 太勁既關係

咪撚J我啲女朋友

番入twice post啦走出黎公海做乜

黎捧你場

twice好波

幫手推俾多D人睇下呢隻大咪咪小淫娃

淫

成班無件係sana對手 陰公

火車頭大燈

其實sana真係無撚敵

有無人錯重點 去左sana到 個眼神叫緊我除褲

Nayeon

開個post講momo但一張momo嘅gif都冇

講樣lrene屌打晒成隊twice啦，點會一般呀，你係咪盲架

咁真係無咩特別 個樣唔令人印象深刻 kpop 好似有好多差不多呢啲樣 雪梨唔好咩 起碼有波

推埋大淫娃志效隊長

Sana nayeon屌打成隊

大山婆真係好撚煩

屌唔屌？

是鳩但啦屌

韓雞一向都淫

大山婆不嬲都潛力股黎
又淫又大波
佢同毛毛

娜lin同子瑜不了

雪梨真係唔識欣賞

淫到出曬面仲要竹筍
你地唔好同我爭OK?

Sana

push

唔同你爭 Momo 交比我

你地對志效真係好衰
明明佢咁正

肯比我玩弄對火車頭大燈就唔衰

同志效/momo一齊玩3p
用佢地對大奶奶夾爆我條腸

佢地幾時有LIVE?

Sana好撚淫啊